手足快啲懲罰深水埗呢間舖頭！！

話說老母去呢間舖買公仔，佢返嚟俾張收據我睇

手足一齊大大力懲罰呢間舖頭

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

推

咩公仔

唔明，ladybird 真係甲蟲

我冇問佢

最底行字？

藍扮黃呃錢你未聽過咩

其實呢啲好閒

呢間舖黃左好耐，值得支持

打句野就多d生意

同樣呢句可以無好多生意

召喚蟲系魔法師

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

唔會啦，正常人都係黃絲

支持，籃標堅决食

但佢仍然會流失藍絲客人

肯定係黃既一定要幫襯，藍既首選罷買制裁

[經濟抗爭策略] 黃金星期五 Golden Friday